驚世巨著 Rap界新傳奇

小弟同個朋友作左首rap <Lover>
希望大家可以比下意見

好過劉馬車啦

歌詞幾有feel
不過收音可以再好啲
加油

幾好

幾有意境
flow可以多變化d

我當你讚緊我啦

今次反應好既
會買支新mic

可唔可以講多d

支持下你

多謝你先
我會繼續努力

呢個速度freestyle嚟講可以接受

但寫好咗rap詞 rap快啲 x1.25 or 1.5會正好多

同埋個beat唔夠勁 重拍啲會令上易上腦

可以參考下 個時聽第一次已經上咗腦

個人意見

驚世巨著

本身寫呢首歌之前
係諗住節奏慢d 有feel d
但聽完你咁講我會認真諗下
Btw 我都有聽呢首歌 好正

有咩問題

聽歌詞定聽歌 首歌乜beat都無嘅？

我唔知樓主係未冇心整定器材唔好，感覺好業餘唔似真心想做個好作品

係咪音樂太細聲

mo歌可言

聽落冇乜feel 有少少似數白欖咁

一睇就知器材唔好
有器材會好好多

居然係咁 已經好比心機諗

同農夫都叫有得比嘅

同米奇老味都有得比

幾時出新作品

真係好驚世 居然咁有自信

下次可以搵條女唱
兩條仔好撚gay

啱啱玩算係唔錯
要再學多啲呢方面既嘢
例如器材操作 rap既技巧 感情都要再更加投入
樓豬加油

本來就Gay歌黎

各有千秋
兩條仔唱更加表達得出佢地對lover既感受

好快架啦

成首歌好似有啲單一
不過第一次黎講都算正
Btw加油

押韻唔使下下都放落重拍，同埋唔使每句最尾幾隻字都拉長去等個重拍放韻腳，成個flow好老套

歌詞可以試下唔好咁直白，隱晦啲詩意啲

語氣可以改善下，邊度柔邊度肉緊，定成首歌都柔，或者software tune下聲

唯一加分位係有Melody有chorous

個 flow 去番 lmf岩岩出道個個年代.....

玩懷舊?

Thank you
我都知我地仲有好多野改善
Keep going

多謝你既意見
下次會多變化d

睇幾次就明FLOW係乜

未聽人唱淨係聽BEAT已經覺得會係數白欖 點知真係

我地會留意下架啦
繼續進步
Btw 加分位真係精髓

Lmf都有聽開
可能唔多唔少受左佢地影響

我地仲努力研究緊flow既玩法
Btw呢條片睇過

多謝

唔洗客氣

要既

屌你老母都話唔洗

真係要架

吸引下d聽眾入黎呀 on9

此帖必火

支持一下香港hip hop